Title: Ronny Paesbrugge

----

Stijl: 

----

Techniek: bronzenbeeld

----

Text: Zijn passie voor dieren is de belichaming van zijn kunst. Brons & terracotta zijn de bouwstoffen. Zijn werken spreken de taal.